「輕鬆吓」 重溫暗角七警歌曲 - 英雄落難故事

唔經唔覺5年，最近太攰，摷返啲舊作睇輕鬆吓

《英雄落難故事》

Sir做嘢 別教嗦 我識分公私
唔合作 就要打 私刑是美事
表現 看警訊 形象最親民友善
David 太可惡 刑罰過重你可知
通遺去 然後影相剪髮著新衣
新號碼 還代替了我的名字

原來打錯字咁多年後先發現

其實原曲幾長，可以考慮改埋最近嘅事落下半part